(求救）喉嚨發炎、白點食咗三日抗生素未好返

我食左 azithromycin tablets 三日
同埋下邊呢幾隻藥
但係仲未好返
喉嚨左右兩邊好多一點點白色石仔咁嘅嘢
右邊喉嚨紅腫，應該係發炎
我喺藥房執藥返嚟
應唔應該繼續食azithromycin tablets
定係再去睇醫生

去睇醫生
利伸：醫生

下世小心d

發炎 可以係 細菌引起， 可以係 病毒引起。。。

平平地 試下 得果定 ...

巴打邊到做

我會架啦

唔係掛

咁啱我都係 左邊好痛又有白點 白點應該係燶黎

你發達喇
珍珠嚟

快啲一齊睇醫生
我上次喉嚨生埋飛滋
食乜都無胃口

白點應該係 扁桃腺結石
月頭試過 直接去診所比醫生刮曬出來 到依加都冇事
如果忍到扣喉 可以自己用棉花棒或者雪條棍刮佢出來
當然 第一次緊係安全d搵醫生啦

正考慮緊睇唔睇 因為好貴 睇下飲多幾啖水早啲瞓會唔會好啲先

唔好呀
我尋晚仲發埋燒

我好似keep咗大約一個星期不過冇發燒
過多1 2日如果有好轉就唔睇了 因為睇一次都幾貴

應該就唔係結石
因為我以前都試過整左粒石出嚟
嗰啲白點係好似飛滋咁嘅

唔一定由細菌感染引致發炎
可以係病毒, 而抗生素係對病毒無用既

巴打互勉之
我都係去睇醫生算
食乜都無胃口好慘

白點圖呢

最簡單係搵熱水+食鹽, 多少少唔緊要, 苦苦地
暖暖地咁吞幾啖 洗下喉嚨

我之前試過喉嚨腫到講唔到野 真係痛到想死 佢話係扁桃腺發炎定唔知咽喉炎 早啲睇係好 希望大家都快啲好返 食返餐好

細菌感染 要食antibiotcs（藥房唔會有 要醫生紙）
唔放心最好叫醫生種埋菌 唔係食左成個treatment都kill 唔到bacteria

細菌感染唔睇醫生9成唔會好 因為市面上既otc藥物係唔會殺到細菌

樓主只會長期發燒 再食panadol 降少少溫

快d去睇

可能係扁桃線發炎keep住發1-2個星期燒就會冇事
白點應該係準備化濃好似係 巴打係咪飲水都痛到仆街

利申：試過幾次扁桃腺炎

扁桃腺發炎 要食抗生素
我前年一個月一至兩次發炎頂唔順去左做手術